Maar onder hen was mijnheer George Burnwell.
Ik had eerder over hem gehoord als een man van het kwaad reputatie bij vrouwen.
Het moet hij zijn geweest die die laarzen droeg en behield de ontbrekende edelstenen.
Ook al wist hij dat Arthur had hem ontdekt, zou hij zichzelf nog steeds kunnen vleien zoals hij was veilig, want de jongen kon geen woord zeggen zonder de zijne in gevaar te brengen eigen familie.
"Nou, je eigen gezonde verstand zal aangeven welke maatregelen ik heb genomen volgende Ik ging in de vorm van een instapper naar het huis van Sir George, slaagde erin kennis te maken met zijn bediende, hoorde dat zijn meester had de vorige avond zijn hoofd geknipt en, ten slotte, bij de kosten van zes shilling, alles zeker gemaakt door een paar te kopen zijn afgezette schoenen.
